希望admin搞搞個pm系統

唔好好似高登咁柒下柒下

好多野都要搞, 比d耐性

岩聽

有求於人仲咁撚串

Agger

留名

始終lihkg唔係傳統forum
要慢慢搞
用住email先啦

用email好無私隱